［有Link]網民拍到TVB於電視城外拍攝假示威者拆磚企圖造假新聞

有網民於TG群爆料，指今天（22日）下午4時半於TVB電視城有人重演示威者拆磚過程。相片中可見到十數個示威者造型打扮的人，而旁邊有拍戲用的攝錄機、PA及導演等，令人可疑。有網民就猜測是TVB企圖造「假新聞」，誣衊示威者，甚至是為了掐造假證據。事件引起熱烈討論。

push

wadiu
dllm官方喉舌喎

無線新聞
呃我老母

無線新聞
出賣港人

721 811

Pish

再加上差佬無人照出旗出彈

成個picture出曬黎

成間電視台都係假的

咁已經係去到“電視劇“程

同登陸太陽有乜分別？

咁似農場網既 ?

拍電視劇都唔係冇可能

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

1900 地鐵站出口會合
2000 拉手唱歌/表態
2100 解散

推

留名

拍緊新劇木棘證人 你地唔好咁敏感啦

唔理總知佢地係一黨

哇哇哇一定要推

..又係咁
應該等佢放左片先爆出黎麻

拍定啲片將來用嚟老屈抹黑用，為咗配合支共維穩冇嘢係呢間垃圾做唔出嘅

證據呢

tvb死全家

要無綫電視解釋喎

係囉
咁急爆做乜撚一句拍戲就兜撚左啦唉

推 仆街到cls

推呀

721
811
chinazi

推撚到佢執為止

乜料呀

拍戲姐 新聞都可以拍埋

連登>公海>連登

係咪可以告TVB 報道失實架
咁L 仆街都做得出

就係要佢話拍戲
一陣咪同上次屈人衝軍營一撚樣

等佢拍完出埋糧都冇撚得用

痴9線

有時連登仔同藍絲一樣

無線新聞 陰9港人

緊係等佢屈撚左再廣傳呢d相打撚沉佢信用啦
完全唔識運用核彈
咪咁衝動啦，又浪費晒唉

好彩影撚到
配合埋今日黑警記招會睇，我覺得黎緊對面會提升 fake news 攻勢 (一直都有, 不過係低質) 同時抹黑我地呢邊既 information 可靠性

屌

Push

cls

超賤呀

我dllm cctvb fuckingshit

咁撚仆街

以前試過扮長毛

用下個腦啦 tvb邊夠膽拍呢啲題材嘅劇

wtf

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

咁撚on9都得

新聞都係一場戲啦 呢啲咪碎料

看圖講故事

哇屌成件事即刻成立

間間茶餐廳
部部電視機
廿四小時長開
播住TVB吹咩

嘩 我吊你老母西

Ccfuckfuckb

CCTVB 表示佢地拍緊一套以抗爭為題嘅電視劇

唔係似, 直頭係農場
唔係TVB造假新聞
係樓主放Content Farm造假新聞

屌你老母痴撚線 推爆佢

要be牙膏

Content farm嚟喎

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？
邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

YOU ARE FAKE NEWS

痴撚線

應該等cctvb上映左先踢爆
唔識玩

啱啱喺嗰度附近收工都見到，嗰陣5:30
佢哋喺將軍澳工業村巴士總站近中國聯通嗰個位拍

嘩 屌你老母 咁仆街既

次次cctvb都可以影到獨家影片
最記得沙田一役
幾個暴徒係遠離人群地方掉磚

照咁計拍左個幾鐘

捉鬼跟住cctvb一定有收穫

見到佢地比十幾架警車趕走左

一陣佢出撚左
反屈我地後補啦

一剪一疊已搞掂喇，洗乜搞咁嘢呀？

[member][/member]

太早、太快踼爆啦
等同一日先出post

pish

影到同新聞個背景一模一樣點反屈呀
佢一出新聞唔夠半日即刻廣傳即刻一鋪打沉佢啦

唔識用核彈真係等輸

冇啦唉
咁撚純真點夠極權鬥

補返幾個鏡

fake news

唔夠廣告費...所以...

屌 推撚爆佢

所有人都會在這場對抗中成長
你無做錯到

醒少少啦下次見到呢啲收埋佢等佢用先攞出嚟吖嘛

又假新聞

其實唔畀佢播好啲
出到來有片 就會喺藍絲同老人group瘋傳
果度冇人fact check 㗎
不如唔好畀機會佢

真係好誇張

好撚仆街,

佢條撚樣 畀我篤爆左 仲要負評我

扔咪扔囉而家唔割呀！屌你ＴＶＢ

cctvb乜鳩都響附近拍，播出黎好難認唔到個景

Dklm 睇下點兜

屌你老母

一定要搞大

拆佢新聞部啦

屌 次次出親黎採訪都被示威者阻止
谷鬼氣 搵人扮示威者 拍第一手資料 好叻叻呀

本故事純屬虛構，如有雷同， 實屬巧合

諗起 大哨 抽筋 果單嘢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌啊 咁仆街

對家都出假新聞啦 本身TVB都有
理得佢係咪content farm 總之照share比d被洗腦既屋企人

DLLM
咁叫新聞？咁係拍戲、拍劇好唔好！
咪再買任何喺TVB出廣告嘅野！

又剪剪接接當一單新聞

正式宣告呢間撚系公司播出黎既根本唔可以再叫做[新聞], 而係[宣傳]

聽TVB戲劇部個邊嘅朋友講，今日無劇喺個到拍，好似係拍警訊。（流傳消息，未完全FC)

diu

愚見
對家找黑社會, 我哋係咪都搵黑社會?
做content farm 嘅人本身就無乜立場
只係做啲假新聞引班儍鳩 click
你會唔會俾錢黑社會/做content farm嘅人賺
將來打返自己?
你咁鍾意俾錢假新聞賺,
直接眾籌一筆錢俾黑社會做打手, 道理完全一樣

執笠啦CCTVB 你得呢條路行
最好同共產黨一齊滅亡

無線新聞 出賣港人

哇屌佢老母唔推唔得，仆街啦垃圾tvb

推爆

咁快爆出黎

屌你老母tvb

嘩屌 咁撚仆街都有
之前都係剪接同報導上老屈

而家連條片 連示威者都係假

癲佬，開始變北韓媒體

Wa Diu 仲系唔系人泥架咁都做得出

又同大陸接軌，造假世界第一

解散埋TVB啦

嘩 咁賤咁仆街都有嘅

tvb新聞部全員，同黑警無差別，全新全家下地獄

好人好者仲apply呢啲公司

拍愛回家？

新部

食屎啦TVB假新聞

似拍警匪劇果種戲份

垃圾content farm無人屌

fact check左未，搵娛樂記者問cctvb

CCTVB

dllm

哇痴撚線

唔好叫無線喇，叫央視分部啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

火同彈弓都用埋, 仲停留係掟磚

我今日晌隔離地盤收工都見到，我d同事仲話今日有遊行咩！

Cctvb

CCTVB正仆街

CLS.................

幫手簽中共係恐佈份子

就如你老母同雞都一樣

backup

衝動左
依家爆出黎佢只要話係拍戲就得

同佢報fake news之後再拆穿佢效果差好遠

兩種玩法

拍畀中國抹黑用

可唔可以唔好咁柒比人見到

就咁睇似拍緊愛回家喎
愛回家夠唔夠會有呢d現實情節出黎
不過無線新聞欺騙港人都係事實
所以我決定屌左先

你班含家產又幾有諗頭
好彩俾人發現咗，唔係想屈乜鳩都得

有無內部嘅人講下，今次行動邊個做指揮做攝影做pa做演員，推撚哂佢地個名出嚟

你正準備打開內容農場 :

都係之前裝落chrome個插件提我

唔知真假
留名跟進

TVB 真係好嘔心

823人鏈

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

所以要堅持推到仆後CCTVB摺先至係皇道

實係拍緊愛回家 阿編劇咁鍾意抽水

嘩屌

屌呀

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

on撚9

推上去

成個衝突出哂黎

有冇搞錯

呃我老母
笑撚左

派傳單班手足痴線架!!

推出去話畀多啲人知。唔知嗰啲會以為真架

想做假新聞？好卑鄙！

仆街tvb同黑警一樣要解散

哇屌推撚爛佢

P牌推

就算係拍戲又點？劇情睇怕都係對示威者不利

推啦仲望

【急，懷疑尋死】有無人識曾嘉琪 Mark？

吔屎啦屌你老母CCTVB

咁都得!?

屌你老母折墮到咁

Cls...

咁太危險
好多人先入為主
而且澄清未必個個睇

搏唔過

嘩屌，咁都得？

721

推撚爆

變老周電視台

CLS

咁佢唔出黎澄清？

Wtf fc 未？

造假都要是是旦旦

DKLM

公然做假
正仆街
Del台啦大家

好撚癲

既然被踢爆咗fake news
放心 十日八日後就會喺做完愛回家出現

之前有巴打估過，真係講中咗？

痴撚線。。。屌你老母tvb

煲大佢

屌你老母垃撚圾tvb

支持CCTVB及旗下偽人所有活動。

Cls

哇屌cls

Cls dllm cctvb